如果你萬聖節不快樂,請進

T1打風啦,留在家中休息吧。

太多人嘅地方,有危險

不快樂

冇閪屌！

明日依舊返學吧。。。

絲打,你點解唔開心?

141 or 老蘭幫到你

你人生半醉?

同到鐘意嘅人食飯

happy... Halloween...

恭喜你,你可以走

比粒糖你啦。

但一齊唔到
過程係開心
結局唔係

冇女友好慘

最重要係你享受呢個過程

過程都重要

萬聖節咩黎 食唔食得

我要初戀呀 屌你個閪！

比人覺得我追佢令佢困擾 間接檸檬左

原來過得很快樂
只我一人未發覺

好撚閃呀條街

當你試過就知唔係

等死

絲打,你點解唔開心?

幫我

女 得唔得

有糖食算唔算

幫你唔到

下個更好

返學唔知點面對 好尷

其實我很不快樂
想躲進暗黑街角
淚盡可痛快的流落
不知哪日會對愛再有感覺

絲打你做咩?

星的光點點灑於午夜
人人開開心心說說故事
偏偏今宵所想講不太易
遲疑地望你想說又復遲疑

一切都是回憶 只是回憶。。。

不要等

靚女？

返學???

不

啤牌就得

返工

失禮我

冇計,大家做番hi bye fd

報驚 歧視

呵返啊

ok 唔報

想做家庭主婦?

無諗過一句困擾咁大殺傷力
平時不沾酒既我都忍唔住
落左去依家坐係公園頹飲

自己生日老團唔記得，得女朋友陪慶祝

老母

去老蘭飮,可能會係一條好漢。

都好

不了 自己一個靜下 飲下仲好

冇同事知 其實同自己過差唔多

算，有咩味

獨酒毒酒。。。

有女友已好好,珍惜。

屎味

有女仲咁多野講

好過無

哩粒我敬你既

今天應該很快樂 望見歡呼的她很快樂～～

行屍走肉

點解個個去整啲萬聖節裝扮，但係我完全唔知喺邊到可以搵到啲人

咁啱有呢個post

聽日小測 温緊書啊

其實你不快樂

每日如是

DIY囉

算啦 識又係空

比人放飛機：）
雖然從來都無期待
但唔代表我會開心

布丁點解?

絲打你唔係等到依家

因為未試過萬聖節自己一個

咁你出去吧,閃光彈𣎴需要的

咁都要出去

睇fb已經太多絲打去party玩,唔需要派狗糧了

開窗好涼呀

想呻

好sad

講吧

布丁你同男友玩?

我成晚係屋企

點解?

冇人約

男友呢?

睇完,果女仔真係唔like你

但真係好有feel 其他嘅女仔都冇呢種感覺

扮工中 真係好悶

又如何?不是你的就不是你。
你可以去追,試下有冇機會。

咁早 咩工。。。

工廠 通宵間

回家吧

就快收工了
難得聽日放假 一定要好好休息

去老蘭玩下囉